(集思) 遊行時張”反送中”貼紙可以點用

行行下有人派發，但唔知痴去邊
想問大家收到可以點用?

貼喺警犬到

痴係班大陸人個gip到

一言驚醒夢中人！